TG 冗員台

歡迎22-35歲冗員一齊吹水

間唔中會搞下飯聚，唱K等，可以自由參與